幾時先肯罷工 集會示威已經無用

出黎淨係比狗打 幾時先肯罷工

集會示威如果係無用
佢唔駛咁樣出盡力打壓
不過罷埋工就更好
可以再多啲人平日示威
佢一定更難搞